在过去的一年里，美国人对使用科技来照顾自己健康的想法变得更加接受。 心理健康应用程序基本上是治疗的狂野西部|Claire Maldarelli | 2021年7月19日|大众科学 
 事实上，格拉斯哥岩队接受这个想法的原因之一是，他们已经在使用心理意象训练来练习射击。 心理训练如何让你的身体更强壮2021年7月8日户外在线 
 例如，对一个关于纯素食品的问题的回答可以用来确定谁会接受一个替代肉类品牌的广告。 《独立报》、《生活报》和BuzzFeed是如何利用他们的内容来创建新的上下文观众数据|凯特·凯| 2021年7月6日|Digiday 
 其他人则学习科学的细枝末节，与乐于接受的官僚们安静地合作，把患者的观点带到桌面上，以实现加快药物审批的相同目标。 制药业如何利用抗击艾滋病的改革——如此浪漫的事实Robert Bazell | 2021年6月28日|Nautilus 
 那时，他们更愿意接受建立这项服务的想法，这可以帮助他们每年节省几十万美元的地图服务账单。 使用机器学习构建地图，提供更智能的驾驶建议|MIT Technology Review Insights | 2021年6月23日|MIT Technology Review 
 幸运的是，那天晚上，一群热情而乐于接受的观众出现了。 2014年4月6日，《周六夜现场》，卡罗尔·莱弗| |每日野兽 
 它仍然是任何和各种各样的人类殖民地的接受培养皿，最终设法找到彼此。 5个你可能错过了的reddit版块，可能仍然应该给一个错过|Kelly Williams Brown | 2014年4月5日|DAILY BEAST 
 一天天地过去了，我觉得暴力在逐渐消失，孩子们也变得更容易接受了。 叙利亚女难民足球明星|Peter Schwartzstein | 2014年3月31日|DAILY BEAST 
 在巴尔的摩市西北部的这座退休城堡里，聚集了大约50人的人群对她的宣传很接受。 支持大麻的女同性恋会成为马里兰州下一任州长吗? Jim Newell, 2014年3月11日，每日野兽 
 大家对你来教派的想法接受度如何? 乔什·布洛林和凯特·温斯莱特的性感“劳动节”派场景|凯文·法伦| 2014年2月1日|每日野兽 
 我从没见过比你更危险的人。 《佩内洛普在苏格兰的经历》|凯特·道格拉斯·维金 
 丹对世界的态度是接纳的; 在巴西特家的圈子里，他并不为自己是巴西特人而感到羞耻。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 从来没有做过任何锻炼，使锻炼更适合痛苦(或接受经验)。 普罗提诺斯:完整作品，v. 3 |普罗提诺斯(普罗提诺斯) 
 “是的，请吧，”迈克尔说，在他现在这种容易接受的状态下，他什么都能接受。 《邪恶街》第一卷|康普顿·麦肯齐 
 对方滔滔不绝的话语似乎进入了一个善于倾听的耳朵。 北海的童子军|G。 哈维Ralphson